我地新界原居民先係香港嘅主人！！

On9
香港啲姓鄧既姓文既所謂原居民又咪係分別係北宋同南宋個陣南遷至香港

個post果到唔見左啲cmt嘅？

英國接管港島 九龍 先架喎
新界佬點原居民法

比哂全香港啲地你分好唔好？
香港主人，真心唔知班人有乜貢獻